哩家成日要探熱 好似psycho pass

遲早比人捉去心靈淨化

體溫over 37度 lethal eliminator

想買支Dominator探熱

直接decomposer你